☀️水上活動whats app group☀️

想玩船p 吹氣浮床 獨木舟 浮潛？🏄🏻
去唔同既沙灘 離島游水？🏊🏻
入黎可能係連登第一個水上活動wtsapp gp啦 谷主會成日搞活動 有巴有絲🚣🏻‍♀️
除左水上活動 亦會有飯局 行山 周圍探索香港好玩既地方🌺

想入既請telegram
Satomi2017

推

搵食行遠啲

Pish